A member of Vietgamedev: Ý tưởng của bạn cũng khá ổn, nếu biến nó thành một công cụ cho các Appstore của Việt Nam hiện tại thì cũng là một công cụ mạnh giúp các website này phát triển. Các thành viên trên cộng đồng của bọn mình cũng đang dev rất nhiều về mobile, nếu bạn thực hiện tốt ý tưởng này, bọn mình sẽ giúp bạn chạy thử và phát triển nó phát triển mạnh hơn.
